想學琴

本身想自學琴

但發現有d難度

想有系統d咁學

有無人教琴

流行定古典

流行

想學Jazz